一個人可以做d乜？

一個人好悶 有咩可以做
有咩提議

掃地
睇下有冇傻鳩偷易筋經

auto fellatio